【LEGO】42083 Bugatti Chiron 開箱分享

依家已經出咗Bugatti Divo

42083比起8880實淨好多

玩8880果陣我仲係小學雞

老豆搵一萬幾千，用千幾蚊買咗8880比我玩，不過我最唔滿意佢嘅四輪轉向同埋引擎位用咗鍊，會唔夠加去推啲零件

8880嘅實物已經比我掉咗

首先，個盒嘅設計係有花過心思

製作過程

W陣列16汽缸引擎

公司貼紙

獨一無二的serial number

車軨

最後係女士嘅包包 sac

第一次砌呢架車都幾震撼，第一次知道lego咁認真，活塞、波箱都整埋

同埋第一次了解到差速器，我有個小學同學唔識嘢，話所有車都係轉向碌作為動力碌，以避開後輪轉向時內彎同外彎行距不一致嘅問題，因為佢可能唔知呢個世界上有差速器

以前未發明DIFFERENTIAL，有工程師試過得尾碌嘅一邊碌有動力，當然咁做亦解決唔到問題啦

我希望依家啲小學雞喺畢業前要明白呢條片講乜

小學雞must fully understand the principle of differential before they graduate

當然，DIFFERENTIAL會令引擎損失動力，所以呢個世界亦有DIFFERENTIAL LOCK

呢個係我玩euro truck simulator 2度學嘅